你哋知唔知呢兩日開始條街又多返狗喺度揚嚟揚去？

今日喺銅鑼灣同旺角都有狗行嚟行去？

銅鑼灣更加係怡和街狗車長泊喺sogo門口幾個鐘唔郁

黨鐵好似就快變返正常時間

啲連鎖舖頭今日都聽到聽日開始變返正常營業時間

12.1 後狗咁撚chill好似越黎越少壓力咁

仲話攬炒？唔驚你哋啦

見到毅進仔係條街繞著對手行黎行去
影響市容

apple store 都開始返正常營業